---
title: Love is in the wifi.
subtitle: Everyday, all day.
tags: [studiodag, valentijnsdag]
date: 2018-02-14
---

Woensdag 14 feb

Ah, Valentijnsdag. De dag waar alle grote bedrijven nieuwe manieren kunnen bedenken om aan onze geld te komen. Maar ook de dag van liefde. 
Dag ging vrij langzaam. Bedoeling was om je Plan van aanpak af te ronden en die te laten valideren bij Elske. Valideer momenten waren ingeroosterd en wij waren pas 16:00 uur aan de beurt. We kregen een middelmatige voldoende, dus we moeten het nog aanpassen aan de feedback die we hadden gekregen.
